她說，帕拉迪諾被用來處理“豔照爆發”的問題，並且成功地避免了一些所謂的醜聞被曝光。 傑克·帕拉迪諾，為比爾·克林頓競選工作的激進偵探，於2021年2月2日去世，享年76歲 
 熱量最終通過輻射和火山噴發逸出。 火星上的隆隆聲燃起了地下岩漿流的希望|羅賓·喬治·安德魯斯| 2021年2月1日|量子雜誌 
 這些火山噴發向大氣中釋放二氧化碳，產生新的岩石供風化作用。 驚天動地的板塊構造理論是如何誕生的|卡羅琳·格蘭林| 2021年1月13日|科學新聞 
 汽船似乎也表現出季節性的噴發週期，在夏季爆發的次數比冬季多。 黃石間歇泉重新甦醒並不是即將爆發的跡象卡羅琳·格蘭林| 2021年1月11日|科學新聞 
 就射入平流層的氣溶膠的純粹數量而言，澳大利亞的羽流與過去25年最強的火山噴發相當。 高聳的由火燃燒的雷雨雲可以噴出和火山噴發一樣多的氣溶膠卡羅琳·格蘭林| 2020年12月15日|科學新聞 
 馬文所體現的憤怒，一個處於爆發邊緣的人，總是一個受了重傷的人。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 公園坐落在一個巨大的火山系統上，據推測，動物們正在疏散自己，因為他們預計公園會爆發。 事實證明，一段據稱野牛逃離黃石公園的視頻是一個騙局 
 那個野牛因火山爆發而逃離黃石公園的視頻? 事實證明，一段據稱野牛逃離黃石公園的視頻是一個騙局 
 這條有爭議的推文標誌著共和黨國會議員圍繞奧巴馬在國會的演講再次爆發爭議。 共和黨國會議員稱奧巴馬是“Kommandant”(Kommandant) 
 25歲的維維安·馬迪(Vivien Magdy)不同意他的觀點，她在另一次臭名昭著的暴力爆發中失去了fiancé。 埃及的“阿拉伯之春”烈士是徒勞無功的嗎? 阿拉斯泰爾海灘| 2014年1月26日|每日野獸 
 維蘇威火山突然爆發了，十天之內，它已經從它的源頭前進了十英里。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 特納火山的一次爆發，把它的破壞範圍擴大了四里，活埋了幾個人。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 很久很久以前，男孩的父親不知道多少年過去了，發生了一次可怕的火山噴發。 阿麗拉，我們的菲律賓小表妹瑪麗·黑澤爾頓·韋德 
 冰島的Scaptar Jokul火山爆發，持續了數天(見18)。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 在澳大利亞的任何地方都沒有發現火山噴發的痕跡，也沒有發現近期火山噴發的痕跡。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金